覺唔覺得TB必須死？

利申有女

覺唔覺得 不顫抖 TB必須死？

唔好死，有啲都幾索，插到叫住要。

好想媾返件 拗直佢

有樣唔駛做TB啦